如果香港咁樣派消費券，你地覺得點？

要你消費才派，派完仲要你再消費足夠金額先用到

本身分開5個月派已經戇㞗
重要3倍先用得一張我屌你老母啦

仲有你首先用錢先有消費券

屌你老母啦on lun 9

人地澳門派完一萬先咁做，香港咪傻跟尾唔跟頭

1) 每月MAX 回贈1000消費券 , 消費一千送100X10張 (連續玩5個月)
2) 消費滿500蚊才可用100蚊1張消費券 (有效期一個月)

最後: 商戶FAT FAT

香港最ON 9 ,
只跟衰野 唔跟好野

即係coupon
唔會因為咁而多左消費

咁撚煩，又要換來換去，
1000豪比政府，唔消費算

呃9人錢
希望港共唔好玩9香港人喇

係咪者係台灣 三倍卷?

正
窮人又唔洗攞

已經幻想到垃圾波到時會搞到啲行政有幾亂
仲要整到咁尻複雜

唔亂都唔會CAP 行政費6億喇

我冇錢又點消費啊

咁係你自身問題喇

其實澳門第一ROUND 就現兜兜派現金券
實報實銷既

呢個係第二ROUND的了

啱
咪即係75折
唔比即時用又要撥做下次先用
結果就搞到啲人一係唔用 一係就拎啲券黎賣黎套現

海港城coupon玩法

到底仲記唔記得消費券係為左刺激經濟，
我為左拎十蚊，前後要真金白銀洗40蚊，維埋得8折

得8折，刺激到幾多人買?
點救

如果每次消費SET埋有上限, 搵鬼買

台灣係俾 1000 買 3000 嘅卷
感覺唔同既